生活為左乜

眼光光 望住部電視
訓教又為左乜
起身 咁又點 要活動 食野
又再返到夜晚 又眼光光
loop到幾時
漫無目的係重點